Para el reporte de nuestras pruebas se agrega los siguiente:

Repositorio para ejecutar el pipeline de lighthouse:

https://gitlab.com/ohurrego/lighthouse_report_parcial.git

Video con la ejecución del reporte de lighthouse (Pipeline_Lighthouse.mov) sobre la pagina losestudiantes con Jenkins. Esto para poder ejecutar el reporte periodicamente y mantener a el equipo informado sobre la mejora o deterioro de la aplicación


